四十三條 黑警無上權力

第四十三條 香港特別行政區政府警務處維護國家安全部門 辦理危害國家安全犯罪案件時，可以採取香港特別行政區現行法律准予警方等執法部門在調查嚴重犯罪案件時採取的各種措施，並可以採取以下措施:
(一) 搜查可能存有犯罪證據的處所、車輛、船隻、航空器 以及其他有關地方和電子設備;
(樓主注：唔駛搜查令)
(二) 要求涉嫌實施危害國家安全犯罪行為的人員交出旅行 證件或者限制其離境;
(三) 對用於或者意圖用於犯罪的財產、因犯罪所得的收益 等與犯罪相關的財產，予以凍結，申請限制令、押記令、沒收令以及充公;
(四) 要求信息發佈人或者有關服務商移除信息或者提供協助;
(五) 要求外國及境外政治性組織，外國及境外當局或者政 治性組織的代理人提供資料;
(六) 經行政長官批准，對有合理理由懷疑涉及實施危害國 家安全犯罪的人員進行截取通訊和秘密監察;
(七) 對有合理理由懷疑擁有與偵查有關的資料或者管有有 關物料的人員，要求其回答問題和提交資料或者物料。
香港特別行政區維護國家安全委員會對警務處維護國家安全 部門等執法機構採取本條第一款規定措施負有監督責任。
授權香港特別行政區行政長官會同香港特別行政區維護國家 安全委員會為採取本條第一款規定措施制定相關實施細則。

連囝會唔會比黑警搞

國安大過黑警啦
國安犯法黑警無權拘捕

(五) 要求外國及境外政治性組織，外國及境外當局或者政 治性組織的代理人提供資料;

美國政府都做唔到嘅嘢，港共政府做咗
會唔會要求白宮提供邊個參與過網上聯署㗎？

FBIGUOAN is watching u

個個叫 真．国安無上神聖權力

警察大撚哂，仲有埋法律依靠

睇到第5條
狗狗係咪要入領事館叫佢地交人

讀法律如果轉行做咩好

呢本国安法真係好撚奇怪，明明講緊香港，但係本嘢入面好多條例係落埋落全世界。唔講以為係全球性法律

洗撚轉行咩，做樓宇買賣咪得
樓價日日升呀成交日日增

買樓又贏

盼聖旨似啲！

大家可能誤會左佢係香港法律 但唔係
佢係全国性法律 只係順便用埋附件三係香港實施